your face your fate？我覺得係your hair your fate

Your face your fate呢一句就聽得多 ，你唔靚仔 就注定你今世命運就係慘情

我明白如果你靚仔到陳冠希咁 你咩頭都靚仔，如果你7到八兩金咁 你咩頭都係7

但全香港 有幾多個男仔 靚仔到陳冠希咁同7到八兩金咁先？最多10% 咁其餘90%既中上/中/中下樣呢？

我知你地會講 大佬 你唔靚仔 搞咩頭都哂氣啦
非也 非也

一個人既髮型係影響深遠

我比個例子你望下

我相信大家都唔會覺得楊宗緯係靚仔，佢配呢個頭甚至有啲似八兩金，簡單講：中下

但有人幫佢執一執個頭之後

我知可能明星加埋化妝 係會好睇左，但你夠唔夠膽講佢好睇左 髮型佔既比重唔大？

就算嚴格講佢未到中中 都脫離左中下啦

因為每個人都有合適自己既髮型 有人額高 有人頭髮小 有人頭髮軟 有人頭髮超硬 但只要你搵到岩自己既髮型 你命運就唔係冇得變

如果你係地中海 你可以當冇睇過 同埋我會強烈建議你剷光佢

男人電髮點睇

何解你唔返鄉下問下 d 鄉里？

髮型的重要性